美國務院發言人：中國該尊重和維持西藏的獨特宗教、語言和文化身份

中國：哦 note and thx

美國務卿：

請尊重中國逼害少數民族同食蝙蝠既文化